建議連仔快d有有聲或者性玩具/偉哥廣告

一齊幫佢搵多d

佢俾個場我地，唔洗賺錢架

飛機杯，假陰道，吹氣公仔

應該要落埋141啲廣告👍🏿👍🏿

ssp yoyo